請問用嚟停低部單車嗰條嘢叫乜

啫係喺後轆嗰度嗰條，一踏落嚟就可以令到部車企定定
嗰條野究竟叫咩 有冇單車jj可以解答下

單車條嘢囉

就係唔想次次都用呢個term

Brake

腳撐？

單車碌嘢囉

雞髀

一踏落嚟就可以令到部車企定定果條嘢

撐？

單車腳撐

google咗 真係咁 此post已完 多謝巴打

撐架？

唔駛客氣